遍地開花嘅真諦唔係輪流接力，係一齊上呀

今日三罷七區集會將狗力極度分散
佢哋根本連裝備都唔夠分

射完一百幾十粒催淚之後義士同街坊都唔散 佢哋可以點？
縮返入狗署同老母個西度呀

所以遍地開花唔係輪流做 係全香港一齊嚟
分散警力之餘仲可以對經濟做成最大嘅衝突
一個區10萬人遊行= 一個區做唔倒生意
10個區一萬人遊行= 十 個 區 都 做 唔 倒 生 意

最好就今晚零被捕